有冇喺影音舖做嘅巴絲？

主要係問HIV 到底平時你哋行行企企係做緊乜？
利申：近期失業 又鍾意聽歌睇戲 想去搵返個PT仔做吓

無野做架，有新貨到就上貨，無貨既時候就排返好架上啲碟既次序
如果有客問你個隻碟有無貨就幫佢check下咁囉
同埋佢分movie music 同tech 既 tech既話就自己sales追數 有commission 分返

HIV

要唔要真係識好多呢方面嘅知識先會請？

真係唔係好多野做
上貨 執貨 聽電話 check碟